[Hunter] 除左蟻王之死, 最感人係唔係呢幕

就係派克諾妲之死 為左將個真相話比班團員知而犧牲自己 仲要事前比班團員懷疑
20:42 芬克斯講: 派克諾妲佢打從心底裡多謝你地
再加埋d配樂

個時好多人插新版
但真心覺得已經做得好唔錯
d ending次次都聽到起雞皮

芬克斯個樣明顯係好想喊又死忍

屎一般都叫好唔錯
番去睇十次舊版先講野
淨係小學雞化d樣同出招要嗌出聲，整個招名係隔離呢2樣已經夠on9
都未計畫風(連色調) 同配樂
你話我知邊樣好唔錯
你再睇下團長vs基爺基爸果段
真係拎舊屎同神比

game篇前舊版好d
game篇開始新版好d

認同

新版俾人插係因為舊版太出色
無論作畫，配樂，劇情節奏，分鏡都係一流

我自己好鍾意呢一集裏面，基路亞同雲古係屋頂傾計呢一幕，所有野都配合得好好
基路亞既疑慮
雲古既開解
再配合埋夕陽同配樂

仲有基路亞同岡跟跡蜘蛛又係好緊張

無錯 無得拗
舊版好有緊張同沈重氣氛
新版 去到邊都係光殘殘
仲敢提配樂...
不過色調 就算啦 其實佢應該係盡跟原作
原作啲角色配色係反而無舊動咁好

而且舊版係做得好到就連原創劇情都好好睇

龍星群

新版奇犽>>>>>>>>>>>>舊版奇犽
舊版果個因為殺手身份自卑敏感嘅奇犽到底係邊位
漫畫入面キル從來無因為出身殺手家庭自悲過

又比新舊版撚劫post
同意樓主！旅團篇愈睇愈正 第一次睇唔識野 半skip

hunter 旅團開始既ova 好睇到痴線
淨係團長vs 基路亞爺爸已經贏哂成套新版

除左拍賣會篇,王子篇都好正(其實無一篇唔正)
第十王子為左細妹做醜人,最後仲要犧牲埋自己
最慘係第十一王子唔知,以為佢家姐未死